**Скрипт позволяет создать приложение для облачного битрикс24 для получения списка
сделок по фильтру и запустить БП по каждой из них**

После того как сам index.html будет готов, как и другие файлы проекта их нужно 
упаковать в zip-архив и загрузить на облачный портал как новое, локальное, статичное 
приложение.